參議員霍利關注中, 大家可以去retweet 同呼籲求救.

push

Push

Retweet左

Solomon無聲氣 痴撚線

運用連登影響力please.

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

推推

幫幫手

要領事館出面阿

推左

領事救命

美國議員起身了

叫佢睇直播

救救香港學生阿

retweet阿

英文ok既就去求助阿

好多injured

中共最怕美國佬

tui

幫手推呀

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

佢剩係retweet

人呢

幫手retweet阿

霍利將會見參議院多數黨領袖. 商討盡快通過人權法

RT

甴近平，支持你

推

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

pish